%@Titre: Groupe Ouest (Sept.) -- 2000
\begin{myenumerate}
\item Déterminer le PGCD de 1\,512 et 3\,150.
\item\'Ecrire le nombre $\dfrac{3\,150}{1\,512}$ sous forme de fraction irréductible, en faisant apparaître les étapes de calcul.
\end{myenumerate}